[認真請入] 3小時記者會X機場X鬼 我分析左班虫到底盤算緊咪野

今日個記者會會開咁耐 接近3個鐘 仲要條條問題都比記者問 盡曬力咁"答"記者
只係為左機場搜捕後明天記招所準備
點解?
因為只要今日個記招佢地比記者問曬所有問題
經過今晚佢地準備好的圍捕戲碼完美落幕
[ 佢地劇本係 捉左好多暴徒 成功用自己餓底所"製造"的混亂 加付落我地和平示威者到 再由佢地安插落黎的餓底4處破壞 放火 剪電線 打爛D野 ]
到明天就可以將所有罪名 係所有 完美咁安插落示威者到

即使記者表示唔相信警方
記者會提過往發生過的總總事件 但班虫係唔會再答 唔會再提佢地有過的暴行
只會話前一日已經完盡答完記者 唔會再補充
就會將成個焦點放係成功搜捕大量 核心暴徒 故意破壞香港形象等等

重點!
機場可以停WIFI 停上網 停電話
無LIVE 無人睇
都只會有好零碎的片段
而且機場得一條路走
如果封左 係無人可以走到
佢地就係想你地留低比佢地慢慢玩

好肯定佢地今晚係準備好密室圍捕示威者
5,6點大量叫人留ga post 不斷指 散水的人係鬼

記唔記得我地以往係唔會咁樣互相指罵
以往只會係討論
話人鬼依樣野係好嚴重影響討論
未到真係好明顯都唔會咁講
但下午大量依d指罵 叫人散水post係鬼的AC同POST

以上就係班虫準備好的劇本
BE WATER BE WATER BE WATER
唔好再守點啦大家
唔好比機會班虫 用咁污衊的手段去污染我地的目標 5大訴求

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實咩grade先有權封鎖機場 盧狗一定唔夠膽

自推3000

其實只要整路檢已經得

有post 話警主動要求六點起停飛，綜合所有野好可能又係僞旗行動

push

Push

呢個計劃成功前提係無澳洲領事通宵留守

以後都要用朝行晚拆的方法進行 所有活動
我地係要表達訴求 唔可以比機會D虫污染我地行出黎的原因

只要 BE WATER 有餓底我地都唔洗驚佢
做任何決定前都要諗左我地係為咩而做
唔好為做而做
唔可以好似D虫咁比仇恨蓋住理智 而跌入佢地的陷阱

如果佢地混亂中仲睇得清到底發生緊咩事應該勁過007
再講有"危險" 依班人都會一早呢埋左 D虫亦會係搞事前一早疏散佢地

虫虫搞事恐怖份子

虫虫驚驚?

以前真係唔會互屌得咁勁，仲要同一時間開多勁多post

結果佢地原本既劇本戲碼的執行唔到呀

留意如果清場，班機場保安呢？
佢地仲要無gear咁企起度守住禁區位，不準進入位，？

推

推
仲要今日同時係有兩個記者會

政府其實係有準備

所以唔好互屌啦好冇？

依家證實去機場係啱嘅就做多啲

唔係扮
真係豬

機場如果發生一大事一 定會變國際問題

佢地夠膽就黎做啦

蟲都唔識寫開乜撚野po啊屌你

就算無記者，每人一部電話都幾萬條片

信則有不信則毛

係國際恐襲問題

係依個星期中共一直扣緊我地的帽子 禽日套劇本就係要咁做

有片 會拍到黑衣人搞破壞 打架 虫虫黎救人 捉恐怖分子咁
標題就係

黑衣暴徒國際機場發動恐襲

唔可以比虫虫政府污染我地五大訴求

糢糊焦點係虫的目的
有無市民信對佢地黎講唔重要
我地的睇法如果對佢地係重要
就唔洗搞咁殘田

依兩個星期中共扣的恐怖主義帽子
加禽日記招上的 （核心）暴徒
不斷提出的暴力份子
以上係成套劇本的引子黎
係中共政警夾埋播套戲前係國際同港豬心中種下的成見

到真係完左套戲
就水洗都唔清架啦

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌